9.15銅鑼灣至少買一樣野,keep收據

萬一被捕，有收據證明自己真係去銅鑼灣shopping/食野!!!
唔好俾藉口黑警charge游蕩!!!

佢求其叫你證明身上一樣嘢係咪自己，然後拉你偷嘢

推

你以為籍口重有用？
你個袋多幾枝竹枝就會

我真係去買野

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

無用，同埋會留cctv record

【推】8.31嚴重傷者現身說法

係，底衫褲鞋襪全部keep收據證明係自己財物